依家google assistant己經玩到可以估歌仔

如果配合埋機械同人腦連接，遲d可唔可以做埋六道仙人果份，可以search AV同H動。

六道仙人跳